有無人覺得獨派需要一個集會

選舉到依家獨派士氣一直低落去
到3個義士被判3年
就更加多人散播失敗主義
亦有唔小人心灰意冷
如果有個集會可以激勵到士氣
令到各位對獨立呢個夢係會追逐而唔係放棄
上次民族黨集會聲勢浩大
但就只此一次
集會可以吸引支持者
加固信眾
但就無組織再搞
唔通比泛民玩到爛就唔可以再用？

輕輕一自推

選舉後都散尻曬啦
港豬依然係港豬，本土都開始習慣而家個局勢。
加上而家政苦逐步清算，邊個敢搞/去呢啲集會？

而家獨派要做嘅唔係曬馬, 而係踏實做好政治理論呀.

嘩，咪變一網打盡大會

唔係曬馬
係一個成功嘅集會就係傳播你論述嘅地方
因為無論同意同反對都要有機會聽
唔通圍係個網台同討論區圍爐有用？
我諗你意思嘅做好政治理論根本就一紙空談
點為做好，由個學者做？
國師都叫做好一套政治理論啦
WFC
同道要理解就會睇
一般人會理？
要做好一套完整獨立理論你不如講深耕細作算啦

Sad but

黎緊泛民可能搞個大型集會?
同特首有關既

你個理論唔係做俾同道睇, 係做俾市民睇. 剩係同道同支持者先重要, 咪只係你講咁圍爐, 不過個爐大啲之嘛.

政治理論
但我唔覺得民族黨會做到

無野做唔會集會～永續集會民陣先會搞～

可以搞定期演講

演講依樣野，最能夠震懾人心，最易傳遞訊息
可惜香港似乎冇一個演講天才

sor毒撚唔識講野。

天有光...
和平散水
下次我地都要企出嚟！

今時今日仲敢上水兼出黎嘅人有冇一百個呀？出嚟畀人一網打盡逐個點相開File？
講野之前用吓個腦，唔係所有野情感主導 好多人一路都做緊野